巴拿馬完勝阿根廷

輸緊6粒都充滿鬥心，相反